發覺好多主人好孤寒

自己去旅行洗一筆錢就捨得
搵人照顧自己隻狗同貓就想免費
（搵好心人/義工湊）
湊一日執屎執尿都要時間同精神
如果我係義工 我去照顧流浪貓狗唔好？